岩岩食野見到活狗

你點影的

咁岩食野一坐低就見到

幾型

話時話牙活去左邊？好耐冇見過佢

忙緊俾水炮車射

岩岩聽到佢話比水炮車射中部相機

成個on9仔咁

成條on9咁

我都覺